有冇人已經覺得另一半對你冇feel喇

如題
雖然有人認為拍咁耐拖，冇咗開頭嗰陣嘅熱情喺正常 但我嗰心都喺好痛，以後嘅日子點算，好冇安全感

其實遲早散 做定心理準備

點解 冇得救咩 咁點解啲夫婦可以一直咁相愛

夫婦唔係相愛 純粹相處到姐

冇永遠不變嘅愛情咩

我收到聖誕快樂 不過我感到不快樂

加油呀絲打

你都唔好放棄 堅持多陣 可能可以感動翻佢呢
如果喺夢 我寧願唔醒

我唔捨得佢
只係等佢開口
但係每日個心都好似比刀𠝹緊咁
希望可以捱到佢放手個一日

痴線

我明 就好似抱住個計時炸彈 明知會受傷但都唔想放手

一齊幾耐？

嘈又嘈過 冷靜又冷靜過
以為自己會心淡 但又做唔到
再講落去又驚佢嫌煩 痴身
開始覺得同一個自己無咁中意既人一齊 反而係最開心

其實得四個月 我諗係熱戀期過左吧

又係嗰條選擇題「你愛的人」或「愛你的人」 我揀左前者係因為我以為我可以令佢都愛我，如果揀後者 我又唔忍心有朝一日傷害到人

四個月就咁

我本來都揀左個「愛你的人」
但最後咪又係敵唔過想去玩，同淡左呢啲野
男人只會愈來愈唔愛

利申：半年

女人卻會越來越愛

其實我好羨慕佢個Ex 可以令佢傷心 留戀咁耐
如果有朝一日分開左
我只係希望佢會一樣咁留戀我

係咪佢未放低前度

佢話放低左好耐 或者係厄我呢

其實佢同佢個EX 好似都係拍左一個月多
但係點解佢會愛佢多過愛我
原來我只係做左個水泡

關男人女人咩事

無話搵一個愛自己定自己愛既 但一定要心入面在乎彼此 4個月 好快可以忘記 趁未撕爛面分開係最好

有一樣野 叫堅持
你話有一d人可以老夫老妻咁
你又知唔知人地經歷過幾多？堅持左幾奈？
淡係正常 但係淡左都可以一齊繼續行落去
咁先至叫做愛情 做唔到堅持 只能夠話係激情

我同條女三年都仲係好sweet
真係睇人

若我不懂憎你 如何離別你
我等緊個轉機

愛既相反係冷漠
我已經分唔出佢係冷漠定淡左

20歲左右拍拖係咁架啦

近呢半年同你差唔多
早排散左了，因為第三者

我同上一個分手前一晚都係咁
雖然現任好錫我，但總會諗起ex

我唔想咁快分
可以既話我想同佢去埋AIA
想有段美好回憶
等佢記得我 曾經同我一齊係開心

只會更加唔捨得……

佢要走既 我更唔捨得都無用
至少有過呢段回憶
我將來回想起都係開心既 應該##s
去aia 唔淨係為左佢
同時都係為左我

見到我自己

好多人都經歷過

無禮貌

個蛋糕唔係我
個日佢屋企人生日...

咪傻啦 你會後悔
利申過來人
我曾經都以為我都可以感動返佢
點知佢覺得一切係理所當然架
對厭左又未散既咪偷食囉
長痛不如短痛啊絲打

唔好哂自己時間啦

岩啊 但要雙方都咁諗先得 點睇對話都係樓主一廂情願

你d對話極似我同我ex既對話
你打個幾句我都有打過俾ex

有時會希望佢搵到一個佢真心愛嘅結婚對象，然後我就可以功成身退，因為我知道對佢嚟講我絕對唔係一個理想嘅對象

喊左

同我一樣 拍左兩年
我日日都單機咁

聖誕前分左手

啊。。我有時都會咁諗，就算知自己鐘意佢，但都知自己唔係佢最適合果個

唯有自己一路努力去進步，就算唔能夠順利成為適合佢嘅理想型都最少陪佢陪到佢嘅真愛出現都好

有

而家會驚，但就算佢爆果一刻你都唔會放手，爆完你仲會想搵返個炸彈殘骸去留戀

原來我都覺得佢係愛我的人
但發現我愈黎愈愛佢既同時
佢對我都唔會好似以前咁上心

我都覺得係 好似對佢有種責任感 好想教佢去愛一個人 當佢真係有一日識得點樣去愛人 咁我就可以功成身退 儘管可能最後佢愛嘅未必係我

你哋哩啲係咪男女朋友嚟咖 嗌完大交嚟定點

似曾相識
結果冇耐我就被分手

除非你地本身溝通都係咁
如果係忽然間咁的話, 做定心理準備

女朋友平安夜前問我整咩聖誕小食好
平安夜同我講佢唔記得派小食比個fd 驚個fd知
我問佢 個fd 係咪就係我
佢話
唔係啊 你唔洗啦

見到我自己+2

係唔係開始得太快？唔好chur 人啦。

有 已決心散
冇愛嘅關係真係好難頂

我覺得佢依家係冇咩所謂 大家好似好穏定 相處都冇問題 但係咪所有愛情最後都一定會變成親情？ 我好怕係因為佢覺得我對佢好所以先一直一齊 如果到時佢騎牛搵馬點算

見到自己+3 手已分

痴線,明明淡就好正常

淡定想分手，真係分清楚Ｄ好喎

知道佢唔會想分手 但係如果你愛個人 你都唔想佢將就啦 唔好因為我對你好而一齊 而係希望你搵到一個你愛嘅人

其實你地有無共識係以結婚為目標先?

我都係咁 佢又唔應whatsapp
又話唔鍾意傾電話
每日冷暴力我 迫我講分手

之後話未玩夠+帽事

有，可惜只係單方面嘅愛

有㗎 我覺得我哋好認真

早走早著

樓上個啲真係好慘
睇到都心痛

我覺得有

我ex夠係毒撚
畀兩登洗哂腦
成日覺得我會畀綠帽佢戴之後飛9左我

覺得男朋友好似成日都唔想點覆我 搞到我覺得自己好煩 自己又成日亂諗野

呢啲唔係毒撚，係on9
毒撚好有自己思想唔會受世人影響

好心痛..

見到自己+4 已被分手

見到自己+5諗緊分唔分

考慮緊d咩

咁多玩弄感情既人.遲早自己受返

見到自己+6 已經分咗成年，大家都搵到新嘅另一半啦
有時捨得放手，對自己或者對佢，都係最好嘅解脫

同感 覺得佢係度期待另一個出現 唔講分手但係一直冷暴力其實仲辛苦。。

拍咗差唔多兩年，佢好多嘢都變咗
之前兩、三個禮拜無見，我信佢係因為工作忙
但約佢除夕見，佢話唔得，問佢係咪唔得閒又覆我「唉」
係咪要繼續呃自己佢仲愛我

我ex兩個月都咁啦，諗起都覺得失敗，一句無feel就收我皮

我同我個ex拍拖差唔多4年，呢個月開始我feel佢唔係好想理我，段關係冷淡左好多，前兩日佢直情完全唔聽我電話，唔應我msg。
最後頭先約左出黎傾計，先知原來佢一直介意我揾得少過佢好多，揾唔到安全感和平分手。

巴打唔好再呃自己啦，約佢出黎講清楚，大家都好過d，或者可能唔駛好似我咁，想挽救都挽救唔到

你以為啦傻閪

貪新忘舊

我係巴打
係佢離開
佢已經有第二個
但我仲未捨得

我覺得唔係絕對
只係人之間區別

笑撚死4個月就叫春
我以為4年以上

我屌
點解上面啲對話圖個對方都咁撚仆街嘅
講咁多野都唔覆 好撚心係男人老狗有咩就講清楚
唔好係度成個on9仔咁唔覆特登冷淡條女駁人講分手
知唔知人地未必想分 仲比你搞到唔知點咁
冇撚用
利申 男 有咩都會交代清楚

扑左未 扑左差唔多啦

唔放手米係咁帶帽

未

你覺得冇姐 咪問下佢係咪已經唔鍾意你囉

佢唔通答唔鍾意咩 一定話鍾意㗎

呢樣野同一齊左幾耐無關嫁喎

其實熱戀期真係會咁快過架咩
同男友whatsapp仲係好sweet

本身識左好耐 拍左一年 同居

其實拍得耐就好快會變得平淡架啦..
點會日日都好似岩岩一齊個陣咁積極
最緊要搵到另一半係相處到姐

人大左 要重新再適應一個人其實好難

到底係平淡定已經無feel 我諗我都仲識分

一年咋 咁都熬唔到 我諗緊係邊個問題 我已經好努力去維繫 好攰啦

拍咗拖2年
每日wtsapp 唔會多過十句 最多訓前會講句早抖
講電話3分鐘內就收線
岀街見面就嗌交 互相嫌煩
以為咁嘅關係分手都唔會痛啦
但係認真諗到分手之後嘅嘢 又唔捨得好痛

頂唔順有講過分手 最後都係不了了之
不停loop
其實好辛苦 想改善但改善唔到 放手又痛
屌 好憎自已

啲人成日話拍得耐就會淡
但唔明點解自己對佢不跌反升 當然佢就相反啦
佢覺得時間長左淡左會好正常 但我就覺得愛就只會愈來愈深
有時真係唔知點落去

屌多幾次就走啦
出力屌唔好遺憾

4年感情 分左手差唔多半年

見到大家嘅對話圖似曾相識 唔明點解要唔覆我
有時一個人獨處又會諗返起分手果日 點解可以咁絕情 4年話斷就斷
我一直堅持都係冇用

同現任好開心 但有時一個人嘅夜晚偶然會諗返起ex

同我一樣

Same

Lm

I know that feel bro

有野永遠不變？

個女仔原本仲好地扡覆得我勁快，勁多話題開
但唔知做乜，自從上次我同佢岀嚟食完飯，
就跟信覆很好慢，好hrs，最尾emoji都數皮，覆得一，兩句添，唉，我唸都係時間放棄

個女仔原本仲好地地覆得我勁快，勁多話題開
但唔知做乜，自從上次我同佢岀嚟食完飯，
就跟住覆很好慢，好hea，最尾emoji都唔加，淨覆得一，兩句添，唉，我唸都係時間放棄
編輯

Ex都係咁 拖左成年 好撚憎人拖拖拖 男人老狗唔想拍咪出聲囉 垃圾
依加識左新男友開心好多

屌一樣
愛又點
改善唔到諗諗下都可以喊
唔捨得分
但到底仲係咪愛

帶咗

一樣……
佢分手 都話係感情冇咗
但我仲好愛

依家
人已經有第二個

試過，我明知已經番唔到以前咁
就比更多時間，搵多D話題同佢講
出街再親近多D

但女人一但變心，你做乜撚都無用
最後三個月無覆
屌你老母閪女人玩完就唔要

唉……
女人變心就返唔到啦
女人都可以好絕情

SAME CASE
啱啱分左冇耐
話俾你知，真係要面對佢，
無論你再俾幾多藉口自己定係佢
都係遲早要面對
一係就再落力D去補救，如果都覺得係單方面冇用既話
你始終都會去到某個位知道要完
到時請你拎出勇氣，同佢講

其實如果對方冇感覺
要分都係遲早嘅事

依家D人拍兩下拖就話無Feel
咁其實同邊個拍拖都唔會Keep到好多年都咁熱情架啦
一個人講既笑話，行為始終都會有重覆既一日

跟本就D人貪新鮮
又唔比多D時間同機會大家
又唔會做D乜去拯救番段愛情 (我兩條女都係咁 ）
一尾話淡就算，磨合都無

咁樣點樣會開花結果呀

唉同我一樣
對方話磨合唔到 感情冇咗
話過去d嘢就由佢過去

然後佢走咗
搵咗第二個

傾都唔傾下，一句淡咗/磨合唔到就走真係好仆街

唉……可能真係唔夾咧？
同埋正視自己嘅缺點 自己不足
然後去改正啦

一樣係拍左拖2年，但依然咁sweet

其實相處一直幾好 都冇咩需要磨合 只係拍拖耐左 熱情淡咗 我知正常 但都好難面對 唔會分手 只想為呢段感情保溫

佢鐘意同你一齊既感覺
可能佢同你乜都唔洗做都覺得無問題
可能佢明明無咩好講都會成日想搵你傾計
可能佢身邊其實有一堆人都會話好掛住你，好孤獨

我覺得依啲先叫做愛情
巴/絲打，希望你好好珍惜佢
我覺得世界最高級既女朋友就係依種
因為我自己就係咁
不過最後都係

好少咁嘅女仔啦……
*被帽

最後咪又係被帽

你係絲打？
被帽過就唔好要啦……